有無見過藍絲屌人扮藍or唔夠藍？

無 因為只要你有少少唔合佢意 佢就直接當你係黃

有，潛入去既手足

試緊